求救，一更新lol電腦就斷網絡

是咁的，最近一更新lol就斷網絡，電腦要重開先上到網
利申：上網睇過點搞，試過del lol 重down同埋刪咗防火牆，但都唔得

手動更新

Pccw?
轉google dns

係咪咁？試咗但都係唔得

試左但都係唔得

唔好登入住，登岀狀態下右上角粒制更新

屋企網速係咪好慢？
我都係咁 一更新見到你呢個畫面就成屋wifi斷哂上唔到網
我試過幾次 你㩒重新連接 由得佢load load緊果時你會上唔到網 但等15-20分鐘佢就自動更新完 就玩得

你時候戒依隻垃圾game

要轉左某個檔既名先得，我之前都係咁

我都會，仲要係斷成屋嘅上網 （己經冇玩

搵返世界第一好代理garena 啦

垃圾驚, 更新完啲安裝檔唔識自動刪返佢, server 比人hack, 冇左acc 要玩家自己負責